有冇中小學server房會裝FM200之類既滅火系統？

係咪多數都冇裝？

咁就睇下有幾多錢起server房喇

唔洗下話
有肉食另計

Alarm都未必有啦

點解唔裝都過到audit

減火筒都未必有

裝左之後個it support 毒男仲點敢入去蛇王

唔係本身都坐server房咩

Audit大得過冇錢？

audit個責任都只係話比你聽你啲risk係邊度
佢無責任要你貫徹執行
你全部risk accept 哂無人吹得你脹

見過某小學server room 好雞....有window, 無門卡鎖...., 無Alarm(好似)

得個細細支滅火筒....

唔值錢

求其係廁所裝個rack 就得啦

d gas仲危險過部ser

好多都係求其搵間房做server 房 , 甚至一般公司，機構都唔會個個server 房都加FM200

邊個會audit 佢？

見過有D蚊型公司, 有一隻rack 當係擺server ar, switch ar, modem ar, 果啦~~~
跟住就咁放响Office 個角落頭, 求其揾個屏風遮住佢就算....

FM200裝嘅前設係server房啲資料同硬件係高度重要
中小學個啲真係火燭壞哂都無咩所謂

係咪㩒大㩒個制著左佢就無成M港紙果隻server滅火系統

呢啲公司有冇backup架，一陣火燭燒晒啲server點算

咁大學有冇

應該有，我記得好多年前有大學女工死係fm200之下

有啲中學server房得部NAS機

放咩要用到server而唔用nas??

幾時行晒cloud
呢d硬件投支又要養多件
不如行cloud

裝novec1230

以我所知，大型裝資料嘅都有裝，用黎放wifi, 網絡嘅未必有。各學系部門自己裝，散件一兩個rack 嘅通常都無做。

co2 is enough

btw
歐洲最大雲端服務供應商 OVH 的數據中心發生嚴重火災

滅火筒就有......

間嘢擺明濕鳩管理data center邊有可能咁樣連環燒晒
正常全部料都阻燃 就算無滅火燒兩燒都熄

ovh己經係全歐洲最大,最重要嗰間,人人都靠佢開ser搵食冇理由山寨到咁

Server房無server

其實 FM200 正常唔會死人

片入面班人最尾走唔走到出房 ？

FM200 保護好貴既設備
例如地鐵 貴重機房
不過依家乜撚都裝 顧問驚死

wiki話哮喘噴劑之噴氣係fm200 134a氣

類似氣槍支氣,好似話唔破壞臭氧層,但含氟令大氣層出事

點會走唔到，FM 200 concentration 高過 7% 就可以滅火
11% 以上先會對人有損害。

正常安裝O個陣要計數，
講緊容量爭一半，一間房差不多俾多幾十萬

我做過一間中學server房係雜物房

咁個IT坐邊

電腦房

套system貴過部server啦

8-15萬啦

Domain都要既，仲有eclass 個d

仲有VM呢

係，我以前間學校個主任仲搞笑，叫佢搵VM佢話唔信軟一定信硬，買左幾部server，塞爆四隻server櫃

裝左都曬氣，之前番工果到，打曬manual

下？有 server 房㗎？唔係求其邊度有位就塞邊度㗎咩？

fm200 係唔會死人😂😂

但係以前係用co2 系統

同佢講裝咗下年冇錢請你做audit

你想講 SF6..?

CO2 而家算係後期架喎

fm200另到空氣無哂氧氣喎
點會唔死人

咁大條片響度，入面 D 人死晒未？

FM 200 滅火要求係 7%至 11% 濃度

氧氣正常濃度係 21%，低於 17%會開始出現缺氧。
正常情況下，放完 FM 200之後，氧氣濃度應該係大約 19%。

NAS 其實即係server的一種

條友最後有冇比人炒

正路都係咁架啦

唔識搞嘛
同埋一個買完就用一個要俾月費

諗得太美好